【幫手舉報】Facebook藍絲群（有手足被放於群開樣）

睇完佢哋入面啲post真係唔明點解可以有咁多呢啲人存在
入面有啲post係手足嘅資料嚟
快快手report咗封咗佢 Thx

#有冇辦法可以連入面啲AC都封埋呢？

推

想成個group report但要點做

右上角 3粒點點 可以㩒舉報

Reported

仲有 Save HK